1001連 Day7

第七次嘗試

2

3

4

5

6

。

7

嗯?

聽日見 第二星期開始

bye

?